到底要幾無恥先有仲有面叫人出嚟圍立會？

泛民自己錫身唔敢衝，到搞禍咗，就叫班𡃁仔幫你衝

完全封鎖

block，拉

我命令你快啲封鎖

封鎖完再叫多啲𡃁仔去送頭

[約食放題] 發覺今日班五毛狗係咁叫人返屋企 話出嚟都無用

我命令你快啲block

block完再水多啲𡃁仔出去送頭

BLK 不推文呀屌

拉

人地俾人拉撚哂仲唔撚夠皮啊？
洗唔洗切腹啊？

你唔推咪我推囉傻仔

輿論戰開打喇

香城online被忽略嘅職業--烽煙師

咪係, 大家都R袋算啦

推

所以應該由後生勇武手足出戰35+

勇武議會抗爭

泛民廢老唔敢衝, 真係無用架喎

你唔敢衝, 就唔好霸住個位阻人做嘢啦

死熱狗邊個分化就係收共產黨錢！

泛民呢啲資深代議士先救到香港，成班低等勇武出去送頭做乜？

成班冷氣軍師又吹風引d 手足去食放題

係，好偉大，佢地已經盡左力

個字大啲，威力大啲

唔好盲反，鳩企已經好辛苦，企到腳軟攰架大佬

警犬做多左啦你

個朵咁臭就摺埋啦

又想撩我玩pokemon go, 話撚左幾多次我唔會玩弱智game囉

拉，五毛post

垃圾post 拉

無錯，要拉

咪係，我有投泛民，點解佢地推翻唔到共產黨？

明明我地已經盡左力投票，點解世界沒有變得更好

其實你係咪on9😅

On9唔過投泛民 🤣

淋病推蒙面法果日點解要出去都推左啦

連登行動post已經不再奏效

無錯，太多五毛黑警註場水人送頭

Show Blocked User - 出嚟呀豉油雞

唔同人有唔同工作崗位

你坐監，我移民

講到係泛民叫人出黎圍咁

Block 加拉唔好比佢上熱門

今日大部份泛民盡咗力，事實係佢哋都做唔到d乜
有幾個鳩坐嘅請自覺9月唔好再出黎選

連登真係好撚多on9...... 講真話都比人屌，成班連自主分析嘅能力都冇

無錯, 係連登網上軍師吹雞的, 唔關泛民事, 做人要公道

駁唔到

原來係水人送頭專家, 久仰大名

你係紅衛兵
中共利用完你之後唔知你會有咩後果呢

係, 我一個post只係賺得三毛, 食都唔夠用, 要食樹皮, 老婆老母都要出去做雞

咁夠唔夠你精神自慰用?

又無一個ac

慘，樓豬講真話都被屌

拉+block

多謝推post, 上熱門一定記得你貢獻

block多隻 po都未開過既五毛

拉

我冇與趣知你依家咩情況
只係叫你諗下將來
你慘我唔會同情你, 又唔會因為你慘而開心

廢文 拉

不要吵架, 齊心一齊推post好過

我既將來就係中共用完即棄我呀

拉加德

登搞恐襲害死美國人

上咗熱門，有錢收了，可以收手唔推post了

成日要泛民衝，係人都知一衝就拉，係9月未到自我DQ，樓主藍絲？

屌你老母臭閪分化撚

得啦，保住份工重要過抗爭

黃碧雲好勇喎 咪又要俾人趕走

唔緊要啦
忠言逆耳 泛民打手都係唔會接受了